surfshark vpn

例如我連台灣,點解用wifi就好快,但如轉用4g上 就好慢,慢到上唔到咁,但如果連去菲律賓又冇事

我覺得係本身Surfshark台灣Ser好慢
反而菲律賓同新加坡Ser就正常速度

利申用緊

但我用wifi連又好快好正常

台灣嗰個，連嚟睇Line Tv慢到

我情況係無論Wifi同Data台灣Ser都係慢過其他Ser好多

不過俾$4XX用兩年無限Devices算係咁

其實長開會唔會好食電....

唔算好食 我開埋fake GPS 電量都夠用一日

係咪用wireguard最好??

最近唔係

點樣為之最近唔係....其實分別係乜??

你用落咪知

我想問如果想連其他國家既youtube應該點做？
我試過連台灣同日本既vpn server, 之後再開yt, 都係顯示香港地區

用落覺得wireguard 快好多

你有無login google? 可能跟咗你個account嘅preference

唔同protocol個網速會有分別 要自己試下邊個快

用nord 時都試過
試過用4 g 時 完全連唔到 vpn
幾個地方都係咁

係
但最近好似斷線多左

就係咁...好奇怪...

香港ser長期用用吓會極慢 轉咗nord

nord 有冇得block ad?

有
surfshark block ig link用撚到燥

用開日本ser 又快又穩

係手機連Surfshark 特別慢，電腦唔會咁

退咗了

宜家pc用surfshark睇唔到netflix同巴哈睇動畫個個